鬼佬是咪唔like食buffet

不論喺咩地方食buffet
見到班鬼佬食一round 湯＞主食＞生果就閃人
平均45分鐘就走
究竟係啲嘢唔啱食定係佢哋唔鍾意慢慢dum嚟食
仲有好多時佢哋都係一個人食

佢哋仲要食好少 只揀一兩嘢食

唔係丫
美國都好多all you can eat都排晒隊咁

所以食得少個d係歐洲人多

大把
不過人地食完鐘意食既野 見飽就走
唔似我地香港人 要圍皮先走

仲有佢哋唔食甜品

咩係all u can eat
即係buffet ?

佢哋食少少 唔會樣樣鍾意都食少少

都係任食個d鋪頭
不過通常d野食係平民至中等level咁

即係burger[ 炸魚薯條放題？

你應該未見識過美國班白鬼瘋狂攞野食，碟碟堆到成座山，成班生番咁

【瘋狂自助餐】強國客圍廚房搶食物 成盤擸走被嘲「餓咗幾百年？」 -

真係冇見過

鬼佬都有分唔同國家嘅

講真見親啲強國男食buffet 都有禮同埋每round 食少少

正常人係諗食到飽 佢哋係為多選擇 可以每樣食啲 其實點解要為少少錢格硬食 咪又係自己難受

香港果啲喺香港住嘅有錢支

因為你係香港見到個啲鬼佬都好撚有錢
有錢就更係食兩啖就走啦

鬼佬黎得香港做野都係高薪厚職先會黎

樓主理解少少背景先啦

有錢 唔駛同我哋啲窮撚爭

u also rich

試過屌柒條大陸佬打尖，佢兜個圈再打尖
攞完嘢食話鳩d人排隊阻住佢

me rubish

人地caesars palace個buffet不知幾多人排隊